林鄭深切哀悼梁振英：愛國、正氣好榜樣

基本法委員會委員劉迺強昨晚（21日）因癌病不治逝世，終年71歲。特首林鄭月娥今日對其劉迺強辭世表示深切哀悼；全國政協副主席、前特首梁振英則指「悼念迺強，愛國、正氣的好榜樣」。

林鄭月娥在聲明稱，劉迺強長期以來積極投入公共和社會服務，展現了對國家和香港的關愛，特別在與《基本法》有關的工作上，他曾在回歸前出任基本法諮詢委員會成員，並自2007年起出任基本法委員會委員，在推廣及研究《基本法》的工作上，貢獻良多：「我對他離世感到難過，謹代表香港特別行政區政府，向他的家人致以深切慰問」。

仲以為689死咗

不安

689課咗幾多錢畀紅底01嚟搏上報

兒子生性病母倍感安慰

個親戚睇完個標題嚇到叫左出黎仲放哂d 689股票, 報得驚樓主洗定屎眼啦

689死咗

689呢隻嘢冇成交喎, 做假消息你等住坐啦

少左一個標點符號原來真係影響咁大

重以為樓主玩命話68狗死咗
一心入嚟準備

點解變咗連埋一句

屌你仲以為港獨之父死左